人生本來就是會變的

失戀的人千祈唔好睇重慶森林，但唔失戀你又點明個種失落同無力感
跟住落黎係我633想同你講既野，希望你都可以睇開一啲

她走了之後，家裡很多東西都很傷心，每天晚上我都要安慰他們才能睡覺。

梁朝偉坐在馬桶上對著一塊香皂說話：
「你知不知道你瘦了？」
「以前你胖嘟嘟的，你看你現在。」
「都扁了，何苦來的呢，要對自己有信心才行」

梁朝偉繼續對一條濕乎乎的破毛巾說：
「唉…我叫你不要哭嘛，你要哭到什麼時候？做人要堅強一點嘛，你看看你，窩在這裡像什麼樣子？」
「唉，好好，我來幫你個忙吧。」（把毛巾擰乾，掛起來）
「是不是舒服多了？」

梁朝偉開始對一個小的藍色布老鼠說話：
「怎麼不說話？」
「別生她的氣了。」

梁朝偉手中換了另外一個巨大的白色長毛狗：
「每個人都有不清醒的時候，給她個機會，好不好？」

梁朝偉對一件空姐制服說話：
「是不是很寂寞啊？」
「才幾天嘛？用得著這樣？」
「你冷啊？我給你點溫暖。」
(梁開始熨衣服。)

梁朝偉洗完臉後，發現新的肥皂，又開始對香皂說話：
「你不要自暴自棄嘛，前陣子看你還好好的，怎麼一下子胖這麼多？！她雖然不在，你還是得見人嘛，不要再放縱自己了，減肥。」

梁朝偉洗完臉後，發現新的毛巾，於是他繼續說：
「我早就想罵你了，你變了，你知不知道？，做人要有性格嘛，就算她真的不回來，你也不應該改變你自己丫，好好反省反省。」
(把沒擰乾的毛巾掛起來後，梁朝偉看著它滴水。)
看著它哭的時候，我很開心，因為它外表好像改變了，可是它的本質沒有變，它依然是一條感情豐富的毛巾。

梁接著對加菲貓玩偶說：
「覺不覺得我開朗了，我突然覺得什麼東西都好看多了，以前我覺得你很笨，現在看起來也蠻可愛的，別把自己弄得那麼髒嘛，以前白白的多好啊，現在弄得黃黃的，你看你，還弄那麼多疤，跟別人打架啦？啊？」

梁朝偉對空姐制服說：
「你怎麼躲在這裡？知不知道我找你多久了？你躲起來沒有用啊，要面對現實才行。哇塞，都發霉了，明天吧，明天我有空帶你曬太陽。」

失戀唔可怕，無論你係帽人或者被帽者都一樣，最重要你可以從中學習到，人本來就係會變的，最緊要珍惜眼前人，喊亦都唔駛驚樣衰，人之常情，想傾就搵人傾出黎至少你可以舒服啲，但最後走唔走得出黎，要靠你自己 接受個事實，比呢個事實成為你人生的其中一部分。

鬼唔知你呀媽係女人

純粹放負：其實我仲係好鍾意你，有時睇到你IG我會唔明白點解你係咁諗，但都無所謂啦，我講咩都好再解釋唔解釋都好 都對你唔重要了。

你又沒有讓她選擇，有選擇，她自然會開口啦。反正是換口味，今天嘗嘗pizza吧？

「怎麼是你啊？663呢？」

「他放大假嘛」

「放大假？」

「他說被一枚圖釘扎傷了，要在家裏養傷嘛」

大頭針？還有這種事？真他媽逗。

以前真係唔識欣賞重慶森林
但原來真係經歷啲事先會明白

梁朝偉真係好型

重慶森林永遠是我的no.1

其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。

套野好多經典對白

張曼玉

「也對啊，宵夜都有那麼多選擇，何況是男朋友呢？」

早晨 繼續推重慶森林

連登無人睇文藝野

突然有D心酸
以前on99相信只要肯去改, 去了解就夠
但忘記咗人同感情一樣都係話變就變

活在當下啦
唔係個個肯百般遷就到不離不棄既

你個故事係點架？

368覆機 密碼愛你一萬年

最慘係當下都唔知感覺係點
變下變下開始連自己都唔認得

搵我做咩事

睇完個post認唔住喊左出黎
對唔住

你變定對方變左?

有人話變左就唔再係當初你鍾意個位, 所以就選擇離開,
呢點我唔反對, 但如果係為左大家未來去改變, 又點解要選擇離開而唔比多次機會佢呢?

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

我變咗 感覺變咗
大家認識一段時間先一齊
做朋友嗰陣已經有一定嘅相處模式
一齊咗之後佢覺得冇需要改變

但慢慢覺得, 對佢嘅感情係愛情定友情?
以前都係對方變, 今次係我變
真係唔想承認自己都係咁嘅人

咁你又無話錯既，但你有無同佢提出你既不安同疑惑先？如果佢都唔肯去改變一下，咁其實佢只係習慣你係身邊，而唔係想大家走更遠囉。

兩個人一齊又點會可能無任何改變呢？
如果對大家既感情 唔肯遷就或者改變，又或者淨係想人地變去迎合自己，咁只係好自私的行為，除非你真係好鍾意佢，心甘命抵去忍受自己啦。

梁朝偉真係世界級咁型

喊唔緊要，記住要笑返！

多謝喎

正正係因為咁, 所以我唔想改變佢去迎合自己
其實我都希望可以同佢細水長流
但係…好怕大家只係為咗習慣同唔想失去而繼續一齊
當然我都明白, 每段感覺去到最後都係咁
只係我以前拍拖都係來得快去得快
遇到呢d位真係唔知自己想點/應該點做

所有的記憶都是潮濕的

其實習慣同唔想失去已經係一個好好的一齊原因。
你諗下，雖然平時野唔講多幾句，但某d時候都會為佢著想，係街忽然見到佢想食既野會買返去俾佢，咁樣唔係已經好幸福？（至少對愛你既人係好幸福）
感覺一定會淡，熱情總會冷卻，剩下的就是想繼續一起的諗法。可能會悶，可能會無咁牽掛對方，不過只要心裡面有對方位置唔係已經足夠咩？
你唔想人地迎合你，但係你有無問過人想唔想繼續？自以為為另一半著想，其實佢先係最傷心個個。

如果大家都識咁諗 識得珍惜 真係天下太平

如果有一天你可以忘掉過去，記得來找我。

跟住一直都無人黎搵自己

「她說想換換口味，也對啊，宵夜都有那麼多選擇，何況是男朋友呢？好好的廚師沙拉，換什麼炸魚薯條呢？」
「小事情，她不換換口味又怎麼知道你才是真材實料，她早晚會回來找你的，你放心！」

FF

好多謝巴打你
你呢一段說話令我有D眼濕濕
諗返起依家見到佢鐘意嘅嘢食會有衝動想要買俾佢
忽然會諗起佢傻傻下個樣同某句說話
其實佢係我心目中真係佔好重要嘅位置
雖然好平淡, 雖然似好好嘅朋友, 雖然好多事要遷就
但真係唔想失去

但既然都失去左 就接受左佢啦
以後要記得幸福唔係必然 平淡也是福

但當然個男仔係唔係咁諗 就不得而知啦

有無人覆機呀 密碼係愛你一萬年

睇到巴打放左條link就即刻睇左 好正

有時間睇埋春光乍洩啦 但小心唔夠紙巾用

之前睇左 依家瘋狂loop緊王菲啲歌 正到仆街

夢中人 一分鐘抱緊 接十分鐘的吻
陌生人 怎麼走進內心 製造這次興奮

呢度全部都係識貨之人

個post好多經典對白哈哈 留個名

我都好想將呢啲野套返落自己身上

巴打拍緊拖定單身?

明明偷入人屋企好變態 但配係王菲之下成件事好夢幻好少女

就好似Eason 首 防不勝防 咁

為何喝過 那咖啡杯 無故 失終了
家裡卻 彷彿 增添了 數本新書
為何你那 床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏 天天 轉色

也許這刻你 仍然 尚未 發覺
家中有 這一個 訪客
時時 漏夜 冒昧 探你
將鎖碎東西帶走 然後又放低

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都 睡過

有啲野話變就真係變
望住自己對你做咁多野都係無用
果種失落同無力感真係大到難以想像

王菲把聲真係好正 多謝巴打介紹呢首歌